廢post

又落大雨

慶post都見到我女神Andrea Motus

屌未瞓醒瘋狂打錯

好想同佢瘋狂吹trumpet

好想佢吹trumpet我吹saxophone吹足成晚

But我鍾意呢條女多啲 好撚有氣質 魅力

Andrea Motis係賣有d稚嫩既氣質
market唔同

利申唔係鐘意幼女fbi唔洗搵我

日菲大波混血兒 池田依來沙2015年同前男友大野ヨウ嘅扑嘢片流出

a hundred miles.. a hundred miles...